頒獎禮呢啲就係要互屌先開心

冇人嗌交嘅話即係冇人睇 冇人留意

其實有人因為一個頒獎禮嗌交先係好事

越鬧越熱鬧是轉機 越靜默越寂寞難有驚喜

就係要咁
如果冇人嗌交個場點旺
再講 有交嗌啲fans反而會更大力支持自己鍾意嘅歌手
咁樣先開心

九十年代都係咁
鳩傳邊個唔妥邊個

韓國依家都係咁

係 其實咁樣無壞

咁又真係好過TVB雙最佳男歌手嘈都冇人嘈

冇錯
以前啲明星fans都係瘋狂互屌

我以為係歌詞

係歌詞

mirror ＜warrior＞歌詞嚟

順便推一推個mv

咁又係
好似新城同tvb個d獎真係嘈都費是
頒咗大家都未必知

有人仲肯嗌交即係仲有人在意
好似拍拖咁樣
兩個人有嘢講有交嗌
好過
大家都唔care

我反而覺得fans之間嘅罵戰太少

又夾帶私貨

仲未有人話 Viu 係內定

咁你睇咗未

但同當年一樣都屌到對家一沉不起，死全家咁屌

今日未

新一批幼齒 ～

但都唔係鳩屌
我覺得屌落去林家謙好快轉翻幕後

林家謙其實唔使縮
佢啲fans都唔使縮

佢唱功唔係到最後 不過咁 佢都有啲實力
佢可以行串嘴才子路線

但真係唔好再話佢內向

四大天王嗰期都係咁樣互屌 唔怕

啱呀

太靜嘅話就冇話題了...

pish